點可能有人到呢一秒仲要潑冷水，話尋求外國援助冇用，就係因為侵侵冇即時向中國宣戰，所以就等於冇用？

點可能有人到呢一秒仲要潑冷水，話尋求外國援助冇用，就係因為侵侵冇即時向中國宣戰，所以就等於冇用？你咁樣理解國際關係？咁快就下結論？唔識唔好害人啦。

點解「香港」名字會出現在各大政要口中？
全世界聲援香港既新聞每段印一張出黎你食晒佢？
解放軍唔屠城，唔通純係因為香港人勇武抗爭？
你巡迴地球，同所有關心香港人既人講：多撚謝你地？

呢Ｄ唔叫潑冷水，係抹黑，斷米路。

還是你想幫某Ｄ舊有代理人繼續霸佔美國代理權？

如果全沒外國價值, 人地一早出左雞放軍啦! 唔會天真到以為人地屎共唔敢做下化? 人命對他們來講從來不是什麼一回事來

主要係云伯G20鳩UP無用

唔係尋求外國援助冇用

收皮啦青山派廢物

唔好有過多奇望
聲援係好事，但目前睇唔到有咩實際幫助

其實都係想帶出
香港地，要靠返香港自己人
唔好因爲外國有出聲就放鬆

期望

自膠

因為有班人要不斷散佈失敗論，有咩居心？想下就明

其實由登報開始 發起人都係想外國擺香港上台 希望外國關注

係有某部份人成日諗住外國會出軍幫
外國出軍援助 同解放軍出軍一樣 等同進入戰爭狀態

打貿易戰打到中共解體就夠

d人無學過international relations

有堆人借題發揮
唔想示威者搵外國勢力姐

相信外國支援既繼續做

侵侵不嬲都言行不一, 一路嗌my friend president Xi一路加支那關稅

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳